比啲掙扎呀大家

依家開場都冇即極咁試新戰術
只係霸住個場一陣
掟嘢出魔法嘅人少到形成唔到有效攻勢
班狗一過嚟就鬥跑走
之後拉嘅拉傷嘅傷
一兩次反攻都組織唔成
相反對家就係咁試新玩法新裝

玩咗兩個月都做唔到幾次有效攻勢
依家只可以被動咁玩快閃hit and run
大佬你射波唔勁
去街場鬥波都唔會只齋企三分線外咩進攻都唔試
對家攻擊又唔出技頂吓其實同被動等送頭差無幾

大家仲有團火又想玩落去
點解唔趁水炮車未出街之前試多啲玩法？
掟嘢出魔法大家都未放開懷抱試個效果
之後落場只會越嚟越消極同冇效果

今日到月尾幾場
可能已經係大家最後可以喺大街大巷場嘅機會
到水炮車一出又冇練團體技頂住
到時只可以被動咁集結喺細路
連示威嘅效果都無埋

時間一向唔會比香港太多機會
希望大家加油再去盡啲